點睇馮煒光離職後會搞公關公司

【Now新聞台】食物及衞生局局長高永文、環境局副局長陸恭蕙及新聞統籌專員馮煒光分別獲批准在離任後，擔任私家醫生、大學教授及開設公關公司。

前任行政長官及政治委任官員，離職後工作諮詢委員會同意三位現任官員，離任後出任新的工作。其中食物及衞生局局長高永文七月一日起，將會自僱任私人執業醫生。

而環境局副局長陸恭蕙七月十七日起，出任科技大學兼任教授，教授短期課程及參與出版刊物等。

而新聞統籌專員馮煒光則於七月一日起，於自己開設的公關顧問公司擔任董事總經理及報紙專欄作家。

委員會同意新職位不會損害政府職能及令人擔心有延後利益或引起負面觀感和令政府尷尬，但官員離職後，不可透露政府機密資料，參與競投所屬政策範疇的項目、合約、資助或向政府相關事宜提供顧問意見。

無公關既人做公關

關公面前耍關刀

咪接哂d政府job 黎做

咪係

日日上演關公災難